FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (80) 諗唔到title，是但啦

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

繼續結衣討論
套飛翔公關室好正

Poly 開波啦，唔好掛住打機呀

想問下sissoko好啲定Fabino好啲 會drop back
隻Fabino gold upgrade中硬吹唔想曬

長短都正啦

小稻稻

search極都得兩格，點可以搵得返5格既香港人

長澤正美先係世界第一

乒乓夢情人個種含羞答答

新手岩岩玩 打完sb 上網同人打根本無可能夠打 個陣差咁遠

幾時先唔中鉛

奴 1 2星期sb
之後就夠錢做sbc
或者直接買人

擊退支那！

最鍾意 父女七日變

Butra 無尼馬咁值一百萬
早知抽Pack 賭下命算

my boss my hero 又正又好笑

Poly

打唔到16coins換rio 咁換邊隻好

單刀應該點射 成日都唔入
咁樣輸到燥

傳直線入佢波佢就發嬲屌我 之後入多佢1球佢就約我出嚟隻揪 之後入多佢2球玩衝cam唔Skip 佢實嬲到跳起

想問下scream 卡有無機會過埋呢個wl 就跌

report la

玩直線都鬧 咁不如唔比傳波啦

我唔明點解比人入波就要約人出嚟隻揪

SSK啦，bug黎。我岩岩WL試完SIF nainggolan，睇數值明明應該贏晒但用落都係ssk好用d

sissoko>>fabinho

有病入波都係罪

大家關心下poly手足先

打機打到隻揪

問下大家icon swap 意見
除左lm lb gk icon
全部人已有
首選要一隻中場先
諗緊點換好

哥狗 carlos
哥狗 nesta
keane 一張end game 算奴少d

點睇

上星期都比隻大陸狗鬧直塞狗

其實直線空晒位先似現實踢波下麻

下下chok 前Chok後感覺仲唔真實

Rio吧

CF>CAM仲難搶過Hunter shadow

要rio 就連隻中場都冇埋
我上round 做得11張
而且唔想奴晒

eder 個位重可轉皇巴是但一隻

明明係d5都贏到
點解落d8都係咁難打
咩事

屌你地 poly打仗呀
關心下香港啦

Poly打緊杖都諗唔到title

做乜撚野 中毒？

今日撳足半個鐘先得1張

終於奴完

ngl同ssk唔同type
唔覺得ssk勁過sif ngl

你又真係覆

舊post見到

岩岩踢完 對面隊4射4中4goal 見到佢D passing全部導航 即刻知咩料

唔覆點知佢jm9

又sd多張j圖

我打sb都收到

打到精神病

似係微信雞 想要fifa point/ coin?

Sd返自己條野比佢 禮貌黎

撲12m唔係方向+射門？

右菇

fifa 19 12碼贏8成 fifa20 12碼輸9成

More

有邊隻icon swap 打CDM好用？

右茹(方向)+ 射門(飛撲）？
屌岩岩最後一球12m 禁左正方形(射波)，個龍企係到

你究竟係射緊定守緊

真係正咩

正wor

抽完得隻navas

法官大人
Btw叫佢send多啲

開始覺得隻de jong唔係好夠力 應唔應該賣走佢換其他呢

守

巨尻

換古烈治啦

WL 輸到用半個鐘都搵唔到對手
攪乜

Icon pack搏下運中油雞

可能我未搵到sif ngl說明書，我用cdm慣左長期L2郁，有需要時右埋R2加速，痴走個波。ngl起步有d慢

咁其實ngl係邊type

邊有錢得返220k de jong換rttf allan點睇

重開ps4

禁區頂硬射好勁

打dr 場場lag 打閪咩

Diego Lopez 點解3000一隻

個ser好似有問題 ⋯⋯

屌⋯我個德甲potm幾時有

88肥料去到歷史低位，跳樓價

好唔好用

輸唔起
而家隻ben 棄唔到住
要隻中場icon 先砌到隊

lag quit到落 d9 cls

DROP BACK 11既4231真係好惡打

發覺好多人淨係打一招雙前鋒one two反擊
後面泊大巴

仆街又話legend個sb最易做 個中堅射波得28禁區外射爆我達屎

好唔好賣美欺換屁

淨係可以打低rate低chem

更多巴依家有咩好炒 有400k

82 83 84 幾乎全升吧

想問下打4231點擺好
我普金ben爺打st而salah打ram
另外兩個會放guedes同萬聖加美路
之前用Salah打st好似發揮得好d
但ben爺條氣打唔到後一格

已經全銅卡

Rio 16張
Zanetti 17張
Carlos 11張 + 哥狗 8張

邊樣好

個個星期都12G 10W
20G 都仲係10W
好崩潰

凈8場升金2 可以全部輸哂
唔係話場場必勝 我只係想贏一場姐
有5場以上係打到80分鐘反比人cup返轉頭
我真心唔識玩fut Champ 呢個mode
唔會再課呢隻遊戲

佢80 rate only

真 今個星期唔知搞乜 平時14-17w 今星期打8場贏1

Hazard唔好用? 今集好少見 wl尼馬包皮就10場6-7場撞到

要加psn

最仆街係下下橫出波個龍打俾人窩利

rio+哥狗

入一球半球咪算
基本入返佢4-6球啦

我岩岩玩 得d垃圾都炒到電腦

痴撚線頭先打sb ultimate對面隻銅卡電腦33 sho喺30碼一腳band埋去掛網死角

換中堅好過換龍門

你地隻ngl食乜chem，我食engine覺得沒乜料到

其實幾勁
只不過LW呢個位 太多卡 未輪到佢

Icon pack
利申icon pack傳教士

意甲龍用緊dollar 駛唔駛轉漢奸？

Hunter

覺得butra入唔到隊 有啲想抽pack

巴打同你中一樣

我無咩有愛想換所以抽完中gattuso

Gay?

諗緊換唔換隻巴哥番黎儲

加度素真係好雞肋

唔洗太care講真
當人地係甘課係甘upgrade陣容，自己仲用緊d尻屎陣，甘d成績緊係越黎越屎啦 <-不嬲甘安慰自己

要奴齊今次12張好痛苦

甘效果？

請問各位巴打應該優先用kante 換ssk 定salah 換b c wa? btw 要入佢哋係咪bf 前一個禮拜到入最好

10g 1-2w
30g 8-11w
這是宿命

咩陣呀ching

Average 85

邊個陣好

做緊處男任...有人一開波自屌3粒走場

強烈推介Rttf gueye

換左個龍

第一個最balance

NIF Militao
POTM Thiago Silva
hlw Pique
baby rio

大家點排行

新手，整咗個咁嘅陣，係咪唔掂?
利申:意粉

又係14/15
聽日繼續

Rio
Pk
米
Silva

我會揀第一

要連硬吹華拉尼無計啦 倉有隻硬吹艾利神

好少人用godin

文尼定佢好d

baby rio > nif militao> hlw pique> Potm Silva

應該冇一個88嘅龍廢過佢

岩岩WL 撞到ching
豬左
GG

如果你中意標波，就米列圖，唔標就pk

硬吹，見佢88好似幾高數值咪用下，上網見人話用roma或者manolas係咪好啲?

但用Lucas，Rasford打翼個感覺好怪，同politano個手感差好遠

Totw睇唔睇國際賽？

點勁法

我suppose佢入場會轉陣

咁請問巴打覺得kante 定salah 緊要啲諗住砌埋個陣就打我人生第一次WL不過仲要等佢哋跌價

Sbc個價好貴無用法甲人好難連到佢
Btw佢點勁

咁留邊隻好?

thx ching

B Silva 肥料 我會轉Salah

Legend喎 英冠11人喎 不過我又真係廢嘅

有冇清有rttf馬斯亞食評

唔該哂，祝中if messi

迪布尼打Cam食engine定Hunter

影嚟睇下？

yes但無半身相

打晒30場先11w

哦
Sor 以為你講普通 SBC

對手你揀銅人陣，無理由炒唔到4，5球嘅

前面可以換mertens/hlw insigne

食左anchor 勁ssk半個lv set佢進攻時留後 基本上好安全

換martinez?lukaku?

3 拿卡換埋son就更好

Lukaku la 太鈍

下我覺得幾勁
防守一流分波又ok

同埋你可以試下nainggolan

有排儲錢，得返100k

Militao麻麻咋啵

我都想呀，不過sif勁貴

試下普金先囉 幾千

尼因普金都夠用

做cdm換medel?

Cdm 同cam你都試下囉 我就擺cam位

唔識扭波nain有冇用?

今晚無sbc promo packs? 定2am

我都唔識扭

連贏5場就連輸5場

點解場場都俾人89 90分鐘追和完場 好撚辛鳩苦 連續幾場都係咁

迪布尼踢cam食chem 投票
Hunter
Engine

t hazard 1-0

依家贏一球
80分鐘都拖慢黎踢
仆街都係咁話
試過太多次 完場輸反擊

屌場場2-3 icon 又包皮尼馬美斯
連輸5,6場都可以對到

好唔好賣前6隻，買張neyma bf 保值？
定strong hold otw

真係唔得 平時未必全銅都入到下 上場全銅0:6
銅人finness禁區外入達史感覺好難受

打到想就咁換哥狗算

岩岩個fd幫我抽

Sorry 原來baby rio都幾勁我撤回講過話hlw ota>bb rio

應該我隊英超太廢

勁到癲
Fced

幾張特別卡跌極有個譜
比我點都留Ben de jong

Hazard if了

sam 可唔可以請教下你而家個陣係點的

你賣曬前6有冇人打wl 先？尼馬就一定保到值嘅

Hazard if

夏世三兩粒

gemiro手感如何

夏世三if了
可惜無半身相

好正，有小小physical.
Ben 我8 chem 好多miss chance

又朗又Hazard
要認真打WL了
不過見到Poly咁都無咩心情

無半身相抽到都唔知用唔用好

尼馬bf之後升到火箭，驚追唔到

Sam gor撚得掂politano? btw pep同rio好撚正

Politano勁到癲喎
好啱用

點解火箭

Ok 目標堅定

打rw?

之前係sub in打前鋒
依家係打ram

翼同前鋒都勁

之前睇D youtube 話 neyma c7 mababe會bf之後一直升。我第一年UT,無經驗

砌追咁再努力唔捨得scream Bernard

Konate

呢隻應該必做

呢隻konate好似唔錯喎
穩升

班狗今晚又搞理大

好似幾勁

除咗最top嘅卡係bf之後會升其他meta卡會唔會暴升？

呢條撚樣真係要屌柒佢 入足5球 5球都要full play，我已經R1+L1飛哂我入個4球，真係贏波輸品

80 rat想比3隻ucl垃圾我

我打算食sniper喎

hunter la

校長報警

勁cb?

Scream Sabitzer 爆升

好大機會出缐 仲可以再升多格

但做佢 咁仲換唔換rio好

已有pique

更多巴 會唔會有BF避險攻略

想問點解84會有walkout....

入meta icon

巴西LW 古天奴

頂多咪升到同lucas hernandez 一樣 唔想做

萊比錫勁咩？

Mid 波叔、比提、西多夫點睇

Meta 呢D點睇都唔係

做唔做隻konate好

in game 係咩陣 setting

冇玩過唔知sor ,但一早入左bb dalglish 你講其他meta icon 係咪 要2m 以上

都成10皮 但好似用唔著

做完，得77，76，75

反而唔想做呢隻 無用開德甲人
低rating
有無人有食評
要成100k

韋拉 杜格 馬甸尼 比利 細哨呢D

呢隻肯定勁 用普金都玩左幾星期

更多巴諗住做？
點連pique

冇錢

換走rio不了

要連有咩難度
pique達史
konate +roussillon

中場呢

邊有得同rio比
Pk都爭兩三班

以為mane，開心左一下

我15G6W，覺得打埋都無11W

暫時聯賽仲前過拜狗

Mane有單燈

15之後啲人會廢好多

淨係可以用來守，施素高強化版

Lkk goal

4222

咁應該都係唔洗做隻konate

otw hazard 1m

我已經唔知第幾次ucl pack 80都唔過

升左100k
不過正常 出if

中左pedro

我俾隻pizzi fake左 ...單燈 ..

唔出德甲potm?

諗緊做唔做 不過預佢最多86

咁樣可以點執..120萬
入面除左EDER MILITAO
其他都係硬吹..

更多巴 我想將美斯轉屁馬 幾時賣好 而家outpack都冇升咁嘅

Allan cdm

唔做了 應該用唔著

第二週白銀 精選比賽
點解打贏totw 都唔計
定唔係90分鐘贏內唔當解到?

定係我get錯 係Rodri嗰隊

正解

自膠
Thanks

屌 抽親pack都垃圾
上左癮咁出下抽下都課左唔少錢

Sorry大陸仔 搞到你rage quit

而家⋯⋯

今年sbc player 除左碧基做左，無隻啱做

而家賣美斯？

隻pk 係咪除左vvd varane icon以外最勁

點解無乜人講Nesta? 同Rio比差好多？

深夜打都遇到D撚到香港人 球球睇FULL REPLAY
屌你老母全家生癌死啦 FC JOKER

我都係

贏多場legendary 吧

呢個係含家產來

Vvd + 華拉 左右邊用邊隻最好

你都係一換一 唔換等幾時

打到12g6w 驚拎唔到14win 即買達屎 救命，之後打得輕鬆番好多，全game最勁龍 沒有之一

頭先都對條友輸5:4 條友full足5球 仆佢臭街

落到D8冇人幫刷Politano....
但好易打

d條正撚樣黎

20g11w->30g12w
課左幾千蚊，冇抽過都隻過200k
然後輸極對面都係次次尼馬包皮icon ，
呢隻game真係打到人懷疑人生

上星期好似對過一次
都係戇鳩仔

我將所有庫存扔哂落TOTW個PACK抽
十幾廿包無野中
準備跳海

我都收手做左6pack得一個84walk out 其他都係82

屌喇星gattuso好撚搶得 搶完分邊比兩翼又準

konate vs hlw pique
求意見

做雷哥不如抽pack好過啦

睇你砌咩隊 我覺得應該兩隻差唔多？

pk完勝

2006巴打 鉛撚到

真 抽pack最好

有冇人未做week 1 友誼波obj?
Tg:

6g4w > 11g4w
明明場場都同人55波 次次比人反cup
On9 game

15g9w

Costa換咗mane之後反而連輸4場 同埋呢兩個鐘鉛到想棄game

建議大家抽icon pack抽到啲自己買唔到/唔會買既球員 其實用落都幾驚喜
利申人版

你中邊隻

西甲mendy定rtf Alba好？
Alba驚唔夠撞

semedo好用

開Politano pack x20

你食咩Chem

夠撞？

次次都人地求其一腳就入 我射親都比人封到 搞到得番6x評分屌可唔可以唔好再玩跑online

20g11 w
諗住點都有14w啦掛，最後30g12w......

夠 又快

更多巴
想問下黎緊禮拜一入mid拖周會唔會係最低

連輸就要停吓休息吓啦
仲有聽日打

用緊KANTE 跟住轉左RTTF ALLAN
最後都係要轉番KANTE
搶波都真係KANTE 勁D

諗住快d打完 越黎越心急
下次真係最後10場禮拜日打算

Gattuso

無shadow食左engine

祝好運

真 kante搶波快好多

屌那星 班鬼佬個個泊大巴 然後瘋狂打反擊
最慘係控球在腳 後防永遠都企係中場線 一甩波就玩跑online 頂到頭80分鐘 都頂唔到最後10分鐘
班中堅去到80分鐘開始無氣 唔撚夠跑即輸

英國？

係

奴撚到嘔哂白泡都未得

一樣

Kante 電腦截波係勁少少

但手控我覺得allan仲勁 大份D

同埋Allan 傳波勁kante好多

Allan好正呀
搶完波自己推上去又得，搵位傳又得
重點係有4 sm同有射波
已經幫我入咗幾球

射波先岩 後上空左都可以射

最好得UCL Boeteng

我戒了 反正自己又懶唔想練sm

馬度迪升左3k

次次課完好似冇課過咁

同感 大大力直接買coins 算

想問普金Hazard 同 Salah呢類普金係咪應該星期五Black Fri先買?

Blanc cm食shadow 防守好勁
但有時想揾佢遠射 廢到 單刀又有時會miss 應唔應俾hawk佢加d進攻

點解會升得咁勁

打cdm架...直接shadow啦

更多巴 想問下襯下個禮拜堆平價meta player 跌 好唔好襯低價入堆semedo sissoko 果堆人 等佢升返再放

啲勁人多數打主攻
咪又係要守反擊
人哋一樣贏到
守反擊不嬲係好重要嘅防守技術嚟

同埋香港一樣大把呢啲人

個D 愈跌愈有

我見fifa 19 果陣一完bf 就堆平價meta 就升返幾千 同埋semedo 仲未有替代品 所以諗住入返堆睇下有無得賺少少 仲有想問下有無咩貨推介下 可以係black friday 果排執返少少coins 用下

rttf konate 定拉莫斯好

好撚on9, 下下神救，嬲撚到

Varane

25G 17w
希望上到20

對撚過隻ddg 18 save屌佢老母

點解打鋪機都要咁 下下full replay 仲要幾次timeout
比你絕殺姐 係要搞到人炆

Konate搭scream pique 幾勁

林伯特有無說明書 唔識用 剩係罰球先換出黎

宜家用用下覺得pk有啲慢

180k抵買？

次次ucl藍卡pack都出垃圾 pain就有喇 gain呢

我係阿迷 都想試下 求食評

得3張70幾

抵 白簡迪

沒有希希，只有失望

18止步
實力上唔到去

我想買黎抄
睇好阿仙奴只少入8強

今個禮拜SB應該要5萬分先穩

獅鳥隊徽好正

達屎or ddg?

心理作用姐，今集龍門 冇咁多作用

次撚次打到14 18 抽兩隻都係垃圾

反而輕鬆11勝 果隻就正野

識控龍 就好大分別 達子無敵

屌，連續2日都係佢

1 rare

以為3rare,得一rare 抽垃圾

今個星期15g5w 灰了
棄得

報左名仲未打

美斯頂贏thiago Silva
所以Fifa冇誇張到

星期日晚開始打岩數
少課金隊

普金ben爺用落感受唔到個威力
係咪我唔識用佢
定要otw/IF版先試到個威力

Week 2 Silver 個Featured Battle係指咩？
SB曼城？

呢個價錢你想要咩威力

7chem politano夠唔夠頂 想放佢係左邊連chem

打dr試下囉

係左右兩邊L1+斬 比龍沒收晒

想問下隻obj mbabu
有冇巴打試過icon swap ucl任計唔計？

加一 普金用家 今個wl特登買 幾靈活但好多時fitness shot必入都會miss
普金I.. Williams 都勁過佢

諗住佢5星腳普金版應該都唔差
但用落同其他普金同rate st分別不大

真係打cam位？我見佢雙三星以為佢cdm料

我8CHEM都覺得鳩鳩地
但我個陣用佢打CAM

我係抽中佢untrade諗住試下用
頂唔順前場得2/3星腳一錯腳射波就撻哂q咁

好頭痕 太多untrade 好難砌 dybala 老母 mbabu rttf sancho pk politano 錢又唔多 想用盡d卡

計

感謝
買少個位

食咩chem

你可以試一場睇下
我覺得又未到好差..

Sam哥 poly仔勁過dembele? 諗緊用唔用佢，另外有舊錢諗緊入美斯定屁

我都撞過佢

未用

打cdm都得嘅 不過晒左佢腳射波姐 純防 唔係意甲都唔洗用佢 難連

If ben爺 定普金兒子好用？

(已有兒子，考慮換做if ben連屁馬)

更多巴，出左strong link sabitzer
sabitzer係咪要放？

BB/mid Best有冇食評
用落似邊個？

係咪all in baby 杜格安全過all in messi

最想換佢 等你

有冇bb卡路士食評

準備連贏

前面四個唔慣無4星，咁唯有繼續擺佢super sub 贏緊打三防中

德甲後衛值唔值換

亨利 賓耶 基沙文 丹比利
4231 前面大家會點擺位

Prime>bb>mid
快 靈活 扭得 射波好

Ben
Henry griezy dem

Best > good > better

仲儲緊錢買美斯，佢地係咪兩回事黎

D人打機打到上曬腦
唔夠人打就psn message 串你
收皮啦hinscheng2

放2m, $10/10k,包卡包稅

有冇人有mid seedorf, ballack or petit 食平

我上星期 16g 4w
最後 28g 11w

巴打加油，仲有得追架!

差4場legendary sb就可以換到布達堅奴

我宜家23G 10W 想上14W

今個星期應該得8W。
走咗十局場，阿女全晚喊吓醒吓。要on call

得返10場要贏6場先14w

就黎換走哂d普金卡面
奴多兩日換卡路士

jonathan 有無食評

唔想再對sissoko

19張swap player換邊隻icon最好

Nesta會唔會太慢

正路冇特別野就rio

zanetti end game閘wo

想問一下gomez張rttf，如果出局會唔會轉歐霸

我戈陣cunha黎 幾好用 有outside foot
中超換左eder

上年會

yes

一定要搵隻快拍佢 但標波企位好好 出奇個agility 咁無咩跌親/派膠出現過

食屎啦大陸9
每入一球就跑半場+full replay
120分鐘射pen唔夠射就quit

Full chem dembele + Ben yedder + sissoko 定 full chem politano + RTTF allan + 8chem Ben yedder

第四 收皮

第4應該係直接收皮 卡面都唔轉
利申：做左

Konate 同 lenglet 比 邊個好d?

拍pique...
想換新球員玩下 但又驚換左會弱好多

Rttf allan 用咩chem
Shadow / engine ?

Rodri個場

80肥料升

感謝

Konate 12月升多野 會好勁

整完用落無咩大問題, 10皮升硬84, 好彩d 淘汰賽第一場贏埋就84跳86, 不得了

其他可能真係心理作用，但達屎就真係堅勁，就算蝕都要即買佢番黎上14win

想買icon保值，2球樓下打cam有咩推薦

Nedved

有冇食評

普金hazard salah 係咪唔應該入手住

依家入啦 普金夏世三 30萬 唔入下星期又上返40

我以為Black friday 仲會跌 Thx巴打

Rttf係咪完晒所有小組賽先會升一格

屌 意甲non rare普金玩迫搶
跑得仲快撚過我隻沙夏
仲可以一下撞低碧基
屌佢老母

呢個陣正常技術打唔打到銀一

不吐不快
想分享下今次打WL既心路歷程

打開D5 2日內解完第2round swap icon
隊伍

WL
星期五 5g3w
星期六 15g6w 連續好多場對手陣容都好強 加上技術絕對係d5以上 我技不如人
剩返10g星期日打 要贏多5場先夠14w

星期日 先開局5g4w 非常順
total 25g 13w 接下來剩返5場贏1場就夠 可以收工
之後連輸4場 29g 13w 剩返一場許勝不連敗

打到呢一刻我已經覺得氣餒 打機係為娛樂但我完全唔開心
我下定決心 今場一輸就賣隊棄game

上半場領先2比1 之後俾人反cup 2比4
諗住終於可以棄game了

結果追返球 然後85分鐘對面開龍門球開落我前鋒到 4比4追和
最後2秒文尼遠射絕殺

感想：
已經係game玩人 唔係人玩game
D5打wl都好撚辛苦

g3都得啦

刷完icon先棄

想問varane勁唔勁？見balance得38

上個星期開始玩
好撚掛住上年隻potm 3.0 Reus

戰術研究
用開41212(2）
打防守反擊 攻中 雙箭頭 彈彈波
最近開始想加強 進攻幅度
但用
4231 踢落 單箭頭支點吃力 同翼位太開
4222 就正中間冇人接應

應該點樣處理好

其實Mertens 同賓耶邊隻好用啲？
定係差唔多

玩哂30場實做夠14w比你 放心喇

我想問下Icon左閘Petit保唔保值？

D5唔夠打 好合理呀

我用 shadow
好用到離譜

4222 一隻st假9加回防 會落番中間幫拖

9月打到而家 第一次覺得氣餒

20 game 11 win
4場12碼輸晒
我是零

不過真係好睇個個week順唔順
我打開d3
前個禮拜22win
上星期20
今個星期18

Sor唔記得不推文

唔該巴打

今年DR無參考價值 除非你D1

第一次wl?

今年冇咩新手 好難打

想問如果依家先開始奴icon, 係咪得呢12 張？
另外上期係咪都有12張，兩期奴哂24 張？

我係新手都唔會有心機打wl

5次以上了 以往14w後都有剩5場以上

前禮拜20
上禮拜22
今個wk 18先岩

尋日個ser咁差

點解唔留返今晚再打

想問下大家點應付對家有3-4icon 加 美欺 屁馬嗰種力場

假設對手唔勁

由5g1w打到而家11g5w 希望有14w

呢張卡數值好似好正

wl真係練eq嘅好地方

DR無咩意思，依家係刷任場黎，利申d6 17-19 wins

我第一個已經氣餒
係為咗reward頂硬上

到呢家儲到第一桶金就棄咗wl
炒下卡算

其實打WL真係辛苦過返工
但唔知點解個個星期都奴
紅卡一次都未中過正常野
E.g 國米84Martinez 一萬蚊課仔嘅正常野都未中過

玩左幾年都未中過紅卡大獎 有咩咁出奇

無諗過大獎啦
只係望正常野咋

你紅卡基沙文
係個期係大獎啦

唔好話大獎 想入下隊去難

技術唔夠
又無錢重課 靠卡 屈人
咪玩愛隊算 而家玩車陣 比人屈兩閘 中堅
但一開個陣容出黎睇 好舒服

Pro player top100

都係中垃圾⋯⋯

同埋WL我覺得算輕鬆

好過玩DR解任

40萬貨仔

起碼都包皮先叫大獎啦

屌我搶撚到隻狗咁都拎唔撚到個波
人地扯一扯就no foul拎波攻 仆街

手執廢隊表示星期六日隊隊都千萬大軍
自問技術又嘔係特別好真係無乜得贏
但有幾場都係單刀俾華拉尼/vvd 從後拉跌無foul真係好撚嬲

Week1任務個高吊穿越傳球係咩 解左好耐都解唔到

手機禁漏左不推文

轉身會唔會好慢

兒子會跌到幾多？自用幾時入好？

等緊佢跌穿50萬

對過幾次nesta
會自己飛埋黎block shot

Reus係咪打st好過cam?

雙箭頭 偽9

換 rio 之後要買 mid nesta 返黎玩

有無人用過Campbell

應該跌到差唔多
BF後又升返 5星腳,實用,英超易連

估唔到會跌 話哂都英超第一前鋒

3 5 2 好似最近又改過黎, 反擊好慢, 無曬之前快速推進反擊

都係玩返 4231 算

玩到躁 放曬成隊砍掉重揀
1.5M 買邊隻保值/好炒?

加左人工 下個月課金獎勵看己整呢隊

咁有愛

唔買迪比細路？

快撚啲出解放軍啦

好貴 再下個月先

希望兩個前鋒拿拿林出prime 版

食Hunter 5星腳
十零萬有高數值

100000做konate定hw pk 搭返懶叻算

更多巴想問下幾時入mid拖周好

更多巴 普金son過完bf係咪都唔會升得返

我覺得貴普金 會升
因為icon swap D 人 無貴普金咁勁

勁普金洗咩驚 普通玩家upgrade上去一定有人接貨

我拎依隊兩win乍
你勁好多

其實icon真係唔洗咁早玩，來緊仲有prime 同moment 會出，果的先係end game 卡

想放走隻普金SON UP上去用杜SIR,但係未夠錢住
所以賣都廢事

個d實貴到飛起，唔會咁快有錢買

End 乜鬼

4231定4231(2)會好用啲？
同埋成日見你地講入game會轉陣，點解要咁做？
申利：新手唔好插得咁大力

幾時出prime 想買謝拉特
89謝拉特覺得佢個平頭太柒冇換到

未入game要夾到100chem
入左game轉陣唔計chem

想問下son/杜sir打cam得唔得，4231 st位俾左賓爺，依家用緊lucas cam

Baby j辛定rttf alba?

而家先知長知識thx巴打

呢個傻仔d片幾好睇架 耐唔耐仲會直播 有backup

Mid seedorf 同 mid ballack都用緊
波叔打中場有啲鈍 防中完美
但防守同簡迪比差唔多 係多樣派牌 同角球罰球
Mid Seedorf 我諗用到end game都得

美斯

唉打到銀3......... 算係咁，2年無打UT，第一次打番WL.................

卡面撚

美隊不了Finishing差到一個點

其實自問技術唔勁既話 upgrade極個陣都係同之前差唔多win

玩有愛隊啦 用chong入波有種爽既感覺 用meta無呢d感覺

所以我都想買林伯同謝4, 有愛

想問一年de Jong Ben yedder if會有幾多次，諗緊all in neyma 定等佢兩張升有著數

我都有睇呀
睇完佢拎icon做85rating sbc
個晚笑住瞓

30g2w?

有表現咪有幾會再if 無話幾多次

買左baby林伯 好難用
而家射罰球先換佢出黎射

用黎打過幾場WL, 好頓, 唔係幾好用，但比波唔錯

你地會keep定 買neyma

係有場比ea食左

第一次上e1

古華特如何

新手玩無耐 想知點解無分既

巴打咩陣 👍👍👍

L1+長傳

真名王咁撚勁

入場係咁

攞錯左
唔係garrincha
係91細哨

最近試緊auto 執平貨
開一晚buy it now set 1000 執隻82 普金（張卡炒到2500）
一晚執到七張 ：0）
電費都燒左一蚊
賺八千only

占士係後備

出poly未

Mid seedorf 你係比佢打防中定box to box? 我覺得中場唔夠硬想if de jong 換 mid 波叔or西多夫

好似會ban

600k 有無可以代替到matuidi或者semedo?
Neymar 硬吹

入場matuidi打cdm

WL 自己打開金3/金2 WIN
次次都係金3啲紅卡好過金2
大家又有無覺得邊個rank d紅卡好運啲?

建議巴打同大家打多啲friendly先

POLY打撚到仆街啦，仲打機，得閒既快d出去幫手

有冇邊個球員 用落係似 Demeble.
我用咗好多人都覺得 Demeble 係最好用

屌好正 好歡樂 仲有冇多啲推介

換de Jong?

我朗會唔夠chem

哥狗擺上去de jong放哥狗位

你買隻icon 好似好啲

我岩岩手痕將dembele + ssk換左做RTTF allan + politino， 覺得仲差左

600k有邊隻買到？
或者可以賣j辛 用返皇mendy

用chrome webapps 快速鍵
EA唔會知有外掛吧？

狂輸仲有心情打？

得油雞同rui costa 可以10chem

我之前搵到個賺錢方法，諗住用auto ,但係我聽Ching會被ban,我用人手㩒3個鍾到賺左5-6萬，如果用auto就肥肥

一鳩樣g1-3

目標執咩卡？

想要防中

長期d1 d2 表示 今week gameplay 改左
我玩開逼搶 451 完全變左廢
25 win 變19win

非ut
點解中大就係咁嗌人散
poly 就冇
比人拆左招？

Politino 係勁 但 轉向 無Dembele 咁痴線
Neymar 就係 Dembele 升級版，但因為個人高咗小小 無佢轉向轉得咁癲，但其他能力 運球 射波傳波 高幾班。

我整咗隻 willian 諗住似佢 可惜 手感差好多。
Scream Bernard 應該係最似Dembele
可惜佢同neymar 撞位 加 好貴
同埋 唔知點解Demeble 裝咗Deadeye 射波 勁到痴線

好睇唔好食

如果有totti 就好

neymar矮過dembele喎好似

如果就咁x傳都要儲2秒咁係咪即係中咗鉛
點解gameplay可以咁撚柒慢

如果加左L2 都係
就肯定係

Mbabu 7chem打左閘掂唔掂？ 見佢左腳得3星

紅卡barella 用落又唔差 又可以strong link politano

Konate 掂唔掂？價好貴

我都想 totti zola 迪比細路

點解係加L2，唔係咩fancy pass仲要chok 兩chok先傳咩

1.4M icon 前鋒 有冇推介

點解LB唔用maldini

到底度奧巴係咪真係值得用23張token去奴

諗緊定係換Owen或Butragueno算

middle henry 包你番唔到轉頭

IF capa 定semedo? link住pique同navas

我都諗過買佢，勁唔勁？

我其實呢家諗緊換pirlo定卡路士 但baby pirlo好廢
換左卡路士又無理由唔用 用maldini

Capa

middle henry定美欺

屌你啲CB 鈍撚到呢

個人鳩估下期icon swap有任要用返icon入波

大家自己諗下

但reaction係即時見到

Butra is in the house

你 你做晒都只得12張
選擇有限

Both

有冇rttf Torreira 食評？ 想用if Fabinho換佢 好冇？

If包皮定Henry

If包

如果得12張，換咩最好？

sor, 唔記得不推文

睇你缺咩
平民就哥狗

1.Mid j辛 + if semedo
2.baby j辛 + 普金 semedo

邊個好？

我都覺得今個星期GAMEPLAY唔同左
唔知SERVER問題定係點
成隻GAME都好慢
跟住越打越燥
上幾個星期都E3-E2
今個星期得22WIN

同意，我本身就係用緊scream Bernard + dembele, 見數值上poly仔贏晒先試下，allan又係失望，L2痴波範圍細過ssk

想問下如果買Salah VVD應該依家入定等Bf

Messi 打翼定換位打cam?

上轉下 大唔大分別？

不推

仲有呢個

其實ssk模組大份咁多截波範圍當然大過Allan

其實係，我試左幾隻數值上應該好過ssk既，包括allan同ngl，打純防中都唔夠ssk好用。其實ssk升級係去邊隻

Vieira

Now, bf 後會爆升

英超翼鋒 巴打會揀salah定Halloween adama

有無人派W 差 1 場

85 rio 食乜 chem 好

鉛撚到點傳波都傳唔到
已經四場
屌你老母EA

哥狗勁唔勁得過普金Allan
用緊sissoko搭allan
都唔覺哥狗會勁過呢兩隻
換左carlos 冇藉口比自己刷埋第二隻icon swap

shadow

咁bf 前一兩日會唔會大跌市

我覺得勁唔過 其實你唔換rio既 哥狗係唔會換 佢只係rio既副產品

個gameplay已經分唔到係閪定係慢
上個禮拜24-6 今個禮拜8-6

打咩位 cdm得唔得

由上年開始玩，第一次17w
岩岩16上17遇上3隻Icon 隊，落後一球之下打到90分鐘補時絕殺，雖然好多哩度都有好多巴打都20w以上，忍唔住同大家分享我的喜悅

semedo食乜chem好

慢還慢
好多時兩隊好似平行時空咁
Butra全速 / 加速慢過 PAPA
我睇到呆撚左
Dalglish比savic後追

allan係要手控去主動搶 靈活啲又可以帶埋波上前
ssk就成個中堅咁快但鈍啲
用法唔同

我用黎打cdm 同cm 食sentinel 岩岩先幫我入左球反cup 不過個人仔唔夠硬淨 要搭返個sissoko 呢d 類型既人先得

無用不推文 自膠

正常，EA set 左後追一定追到，銅卡都係可以追到90速，防止人屈速

想問varane勁唔勁 balance得38

Bf 前一兩日已經會升緊，今晚我覺得係最好機會買top tier 卡，因為d人打完WL會放卡，變左supply大過demand,d 卡會跌價，如果今晚有勁sbc 仲跌多d 我估

大家唔好入去 會被ban
利申試過

今晚出完中環試下隻新dembele

top 2 普金中堅

打埋佢啦

我呢兩星期都係19場

本身用緊普金Lucas Hernandez同akanji
如果整konate換走邊隻好

thx巴打

1.4m想upgrade 求指點

幾個星期20場內14w完都廢是打落去
好冇動力

個人覺得akanji 隻lucas 我用到今日都覺得好勁

請問果d 超級球星係平時開包都有機會抽中，
定係要特定包？

Ok

平時都會抽到

身家唔少但係好多買左高rate肥依家平手走緊睇下夠唔夠拎番錢買bb杜sir，唔夠就買美斯

睇stat同lenglet差唔多 ramos stat好似仲勁

請教各位~黃金任務 高吊球要點先解到....?

跑得快 夠硬淨 同mendy perfect link
場場見到佢拍住vvd 都覺得好麻煩

點解啲人成日係前場press但後場冇乜失位畀人禁屌

諗住拎黎拍hlw pk

Sorry冇用不推文

Varane模組勁
佢同vvd係普金最強中堅組合

都好呀 夠快 就算隻pk失左位都後追到

琴日15g13w
宜家25g15w

有冇大神講下

佢係咪話icon swaps果d超級球星呀？

喊包係咪痴撚線
20場30G14A
勁過普金好撚多

即係個balance38係唔影響佢勁唔勁？

我諗都係換中場 同兩翼

唔會啦

Ramos用過
Varane勁好好好多
假架啲stats

用落你就知
又快又靈活
會cup波

WL對面暫停之後走場就卡住左係到無反應 點算

我都覺 今日對有幾隊都係咁 press到係後場猜唔到波 成場好辛苦

當練下

respect

仲有9場差5場先g1 無美欺好難玩

打到好撚暈
唔知對手勁左定係點
無啦啦成個禁區中間無哂人
之後人地ST就走左去

利申 唔控CB

如果打4231前面3隻用Rashford+ TOTM Vardy+Lucas定係if bernard+laca+普金dembele？

玩開skill move同兩翼一定要快同靈敏

我諗係ea gameplay 問題 岩岩場wl 都輸6-8 兩邊都守唔到波 後防放題咁

Bernard +dembele+laca

樓主個日中icon開心嗎

Rashford 得3星wf，係咪應該放左翼拎大位射？

得罪講句，一路輸已經唔係叫練
係叫送勝
真係要練嘅打返DR，再唔係出去Season好過
一路輸落去，你真係學到嘅嘢只係點樣輸

睇你咩踢法 平時靠cut in 入波既咪擺左翼

諗住拍gerrard
睇黎難d咁喎

玩幾場dr 試下囉 反正紅卡都換左

我都試過，要重開game
本身贏5:1，好彩之後都當我贏

Sorry唔記得不推文

冇打wl 純粹想連polxxxxxx
買隻玩下先

跌完啦 呢兩個星期跌左好多啦 貴價meta 人如美斯包皮bf 會升返
除非ea 又出新promo 卡 (往年冇，淨係flash sbc , totw sbc etc)

單刀大家會點處理
今個wl起碼射走左幾場w
1. 直接地波
2.直接大力抽近柱
3.ball roll一下先射

我今個禮拜用3既成功率極低

係，肥料會係black Friday 跌到仆街，因為好多勁pack 抽，肥料過埋今晚2點再無sbc就蝕住都要放

如果你會拎黎攻就guardian (靈活d好扭d 防守stat 又加得多

想問下歐聯版同普金版有咩分別架？

有冇konate食評

張卡靚D，其他都冇

who

survival同mystery ball冇人
做唔到week 1 silver

85果隻哥狗勁唔勁

佢地話好好笑
我覺得台豬慘到仆街

有觀眾幫我整左條精華出黎
你地開心啦

想問施多夫，柏金 果d

有無巴打做headers and volley任

佢純防中嚟講唔錯 不過不失 唔好期待佢好似sissoko allan咁樣box to box 走上走落入波

星期日晚通常都無啵。我仲諗緊就咁買meta卡算定拎舊錢bf炒肥料，搏賺得多過meta卡升幅

哥狗射波廢到

中場有埋射波就好撚貴

白簡仲有冇得跌黎

Cm 就seedorf 埋門幾勁

因為你打哂40場

我覺得隻哥狗勁佢地唔少喎

唔係呀 哥狗完全攻唔到喎 咩同我講笑啦
Sissoko allan起碼都射到一兩球波

另一方面哥狗比波好好多

哥狗岩岩換黎用既時候就好好用，用耐左就感覺好廢

Rttf goretzka有冇得同Sissoko比

大家準備好下星期抽我未？ 夏神if

萬聖恩悉尼值唔值80萬呢個價

goretzka個價貴到, 但有遠射

其實好廢
利申用緊

ssk allan起碼勁哥狗一級

想換
但一直擔心佢廢過vidal
vidal 都叫識入波

只係貪佢icon易link

平時同特定包都唔會抽到

用緊金allan 萬聖medel
想upgrade

金allan換rttf好定medel換sif 賴高蘭好

我會用扭埋龍
一係射反方向

講真，個人覺得除左ssk kante rttf allan 有明顯分別，其他都係差唔多

得罪同真心講句 我呀媽睇我玩得多 叫佢玩都唔只2win

屌你老母EA
（下星期再奴足30場）

防中識射波只係bonus姐
冇人會話kante唔識射波係廢
況且ssk同allan射波數值咪都係一般
調返轉頭諗 防中更加多既係駁腳同有需要既時間俾直線
呢點哥狗好其他兩隻唔止一個level啦

有無middle petit 食評

我都想知同買唔買得過？ 用緊ssk 同if Fabinho 想賣Fabinho換白簡

我得攻無防守
一開就失幾球
我最多得6win

幾勁隻白簡

巴哥好正
打完wl 27g入左25球8助攻

有名你叫 白簡迪

善用L2防守 唔好㩒實x沖出去攔截 已經差好遠

但真係好鈍

我都係用黎做搏腳打onetwo 唔敢用佢控波

我打友誼賽同d4 fd打又無咁差 一打wl就見底

有無人用son打左邊 應該食咩chem

屌你老母咩派隊咁嘅野我打

Kante/mbappe 8chem

Griezman今晚有比賽 諗緊放唔放張otw就黎black friday 想cap左個水位先

Scream alli 頂唔頂到scream 明奴
要cdm 黎後上入波

出左線啦喎 唔知出唔出後備

認真打住sb先

ssk Allan kante 帶波搶波都勁過佢

謝4食shadow打防中有冇得諗

可能今晚放 覺得之後會跌

今星期gp好奇怪明明對面廢過我好多下但係都踢得好辛苦超級慢

今年第一次打WL 打左十場 差唔多場場對面個陣都起碼一球野 以上 包皮尼馬 嗰啲好似唔駛錢咁

如果sm扭入禁區？

search極都4格

每星期奴足WL DR SB都十幾萬
炒卡都賺到包皮啦

panic sell已經開始

巴打比你排cam
Messi baby老馬 middle老馬 if messi
你會點排

肥料panic 緊，meta 有咩？

Rttf alba 定 baby j辛？

上年呢個時候都無誇張 唔知重以為經濟好咗個個都課金

第一年打ut wl拎到17w
真係好辛苦

86 veron 85 加度素 IF Dejong 同 普金 Kante點排??

(打4222/442 中場)

都幾肯定好撚多人課金 甚至重課

仆街，又一件free hong kong走場。

D9姐洗唔洗咁？

有一球coins係手

係咪應該等下星五先入球員整隊？

（同想問下 rttf/ hlw 個啲 會唔會大跌價）？

後兩者贏哂

走場有咩問題？ 你又有分落袋

巴打用咩陣

練下死㩒l2 得身位妹下妹下有位就抽
用Abraham 玩過幾日用哩當練定巴哥

有g8食評未

巴哥鈍啲定potm vardy

大家停一停 關心下poly手足先啦

萬聖節kroos食影子打唔打到防中

夠做

想知高級肥料（87+）應該幾時買好
想草定等啲勁sbc做 平啲

應該就唔會咁
你個fd讓你ja

第一年玩，點解black friday前會出現panic sell?

多promo pack sbc

想問下lofted cross係OO定係L1+O
卡咗好耐

更多巴 son bf後會唔會升返啲？

17淨2派左兩場WIN 希望派到比巴打

係前幾日會跌？

依家係歷史低位

呢度嘅氣氛真係歡樂

屌哂你地唔撚好仲打機好唔好

冇，用左4g斷線大法

尋日23G 9W
今日 29G 14W

歐霸 Torreria抵唔抵玩？ 想試下

食完煙返去打WL

好正

咁都無死？

埋土局勢好嚴峻

唉見到咁都無咩心情打機

我都唔知自己係咪得罪EA
解DR諗住解Icon任
打左幾場 上半場都係禁住人砌 禁到人地0射門領先1-2球
之後下半場就黎料
成隊波唔知點解好似發夢咁
又溜冰 又紅海 又交失波 又唔走位 好似玩梗第二隻game咁
之後就人地鳩射都入 或者輸埋d on9波
最後比人反cup個gameplay先正常番

其實我想解個任姐
點解都要咁玩我
玩到心灰意冷

架車本身行前想做乜？

日經

裝甲車 你當係盾牌
佢推得越前 後面班防暴就上黎

已經賣晒隊波 玩啲平價人算（最貴個隻普金費奴） 起碼無咁嬲先

同你一樣
用巴西隊贏5場竟然搞到降兩級
重難過上 round 用d 垃圾隊
場場一領先即中鉛
分紅海狂輸直線對面想點交都有
我企正條線都冇動作
一輸返突就即刻正常返
係即時feel 到果隻

輸好撚閒
只係好撚冇癮
又唔可以用自己隊波踢
玩到懷疑人生

平行時空

上次係咪有巴打po左個ucl巴西陣
想睇下

邊位ricoching
下次羸一球唔好衝鏡中場full replay住

仲傾乜撚嘢打機呀！死人喇！

對過應該都係西西地所以先對呢個名有印象

Rttf allan好勁....

仆街仔 成班俾人困獸鬥 仲有心情打機

唔出去都好 起碼係出面推有用post好過傾fifa啦

出面打緊仗仲打機打得咁開心

出面由朝打到晚， 呢度都係由朝打到晚

WL咩結果唔重要
點都要搵野做幫下手

仲討論fifa

我打41212(2)
Cdm用緊otw de jong..
應唔應該upgrade kante

原來呢到算好 隔離pkm仲癲

有冇理大現場巴打

有既話電話都冇電喇
仲上ut post托咩
睇見都覺得慘咁樣捱法

一早就棄守走人啦，宜家被圍住，人又攰，物資又一路燒耗緊，點玩？

其實就好似fifa ut一樣 防守就drop back 拍大巴 有空位先防反

10點話比人走
一行出去拉
點走啊咁

入夜之後所有出入口已封鎖
first aid記者出黎都拉9哂呀

( Show Blocked User - 藍澤耕作 )
On9

係有班人走出去即刻被捉
現場先決定唔走呀

poly 5點幾6點已經困住左
樓上個巴打可能講更早之前就應該走
但依家講黎都冇意思

poly 個位其實好難守
但佢地守住左 只係唔知出唔出得番黎
根本依家班差佬要攻 點會攻唔入
我信現場根本唔夠物資
唔夠人守住咁多個出入口

訓唔著

根本啲狗就係想你出黎拉鳩你
無皇管做乜都無後果就係咁

好開心見到今晚呢個post無咩推過
證明fut手足係知道咩時候應該做啲咩
希望出面嘅手足安全
係屋企嘅手足準備出去做應該做嘅嘢啦
希望今晚翻到嚟 再同大家傾下sbc 炒下卡

徹夜難眠

啱啱返到屋企
求接力

你望望寶可夢個post

好撚痴線

辛苦晒巴打

成晚訓唔著，UT post 巴打加油，香港加油

唔知仲可以做乜

再中F.Anderson同西瓜恩

中乜都開不了心

ucl live militao 同 allan 升到傻左，幾時先會停?

棄驚賣2M coins，有意留tg

平行時空 出面打到仆街呢邊打機打到仆街 終於翻撚到屋企 好撚灰啊 琴晚個夢發撚到今朝 乜撚都做唔到 做唔撚到啊

Koyou0411

icon swap有冇人換杜奧巴？有冇食評？

咁就50萬，我中suarez 有一刻以為係美斯

冇換 買左黎用 , 除左鈍 射門 身位 係一流 但唔好預佢可以帶波扭

呢隻係唔好用定係無升值潛力？5萬好似平

用落幾好用

Composure低 成日輸12碼

小弟愚見 大家點睇

我幫手推

港奴太L中意返工
同埋怕死怕事既人佔大多數
冇乜希望贏到

香港物質主義太勁 太撚多利益自私撚

今週wl玩幾場都冇心機玩

真係中你都冇心情啦

其實你講得無錯 , 香港呢個地方唔值得真勇武為佢地而死 / 判罪
講到尾 , 40歲或以上既人唔全部出黎反抗
都好細機會得
因為40歲以上個群組好大 , 如果連佢地都出黎 , 林鄭就乜野計都用唔到
無得呃人 , 次次出黎都300 500萬人
但害怕呢世都無機會睇到

係好明顥有同上一代有洪溝
無得救

盡左力，攻唔入，又有手足中頭

我輩之間好早已講，香港人係唔值得真民主，絕大部分人只顧自己利益，所謂抗爭就係最冇風險最低成本，“做乜要我行前面呀？”，出去快閃唱下歌嗰d最啱，大大班人嘆住冷氣，唱完返公司做埋d嘢先！成功嘅就樂見其成嘅free rider數之不盡！

當然，亦認識唔少藍絲，佢哋仲仆街，鬧鬧鬧，但袋住外國passport有咩風吹草動隨時走得，宜家留話愛港就只係要搵盡著數，三罷post相自己盡時返到公司，人哋食tgpost相話最鐘意去美心嘆茶，嗰d根本無得救。

現實就係香港 仲係好發達 好多人好有錢

要面對現實 差唔多所有民主

都係好惡劣環境下催生

香港人一日有飯食 有工開

都唔會有民主

睇個股市就知

無真正既上下一心 人地烏克蘭真係全部一條心

香港仲有好多人活係平行世界 點都要番工

講得啱，因為仲有好多既得利益者，只有個政權得罪所有嘅人，革命先有可能成功

烏克蘭本身係一獨立國家好難同香港比較
不過啲黃絲參與度太低
連罷工都做唔到
遊行集會又唔係次次出
多數食花生為主 呢點好難接受

傷左

所以外國記者都話
香港係全球第一個地方既大型示威完全唔關經濟事
聽完都唔知好嬲定好笑
DLGH, 既得利益者繼續有利益
經濟都冇停擺
正因為唔關經濟事，所以政府冷處理

香港人真係不配有民主

兩個都鬥攻
我fd d4得11win
上年兩邊d1 19win

有無link???

打LW

Felipe Anderson
Douglas Costa

「你知道嗎？」法國學者白夏（Jean-Philippe Béja）興奮地問記者，「香港人真的很厲害，歷史上很少大型示威是完全與經濟無關，而是單純追求政治理念。我跟我的朋友說，他們都說不相信。」

Sor唔係第一個，但歷史上佔極少數，其實好L可悲

thanks

一直都搵唔到個岩心水嘅左cam(4231)，右用緊丹比利，試過擺亨利落去左邊 但參與度好低，最後都係擺番正前，求推薦 迪布尼/兒子

亨利衰wr

認同
為個咁既政權去死 付出咁多 值得咩

第一次見 0 chem

係打正前最岩佢 腳長

迪布尼食hunter點睇

尼馬唔得？

基士文

買唔起

Rb隻konate做唔做得過
見要10皮好似有d貴

大家小心

Varane 定rio好用？ 最勁係咪vvd cb黎講

防中用sissoko定BABY波叔好

每個人都有唔同考量同限制
只可以講今次係未connect 曬
Poly 一戰都有少少衰在自大同違反流水個原則

呢度d人都寧願打WL奴obj都唔出黎啦
點止上一代

今朝要啲和理非罷工救poly都冇乜人
真係心死

每人價值觀唔同 道德綁架無意義

有人覺得錢係第一

有人覺得家人係第一

有人覺得民主係第一

其實無必死個決心情願唔好出
會累死手足

我表示完全認同
Be water/快閃信條，係唯一可行嘅策略方向

Rio

就因為正正香港有依種自由觀念

係大陸只有奶共係第一

與其硬碰, 何不智取
年輕人有既係時間
有志向改變既點解唔直接做ao
等有一日你做特首果時再改變

不過老老實實 當一個有武裝既極權
決心同你"wear"爛塊面去玩
其實真係好難搞

認同，當佢哋利益被剝削先會走出嚟，大部分人都係咁

已經去到絕望 睇住事件不斷發生 根本唔會夠對家鬥 人地有嘅係子彈 出到黎 對面射幾發tg d人已經退 有d人直頭狗都未見 聽到人嗌就已經退

ching係咪唔識人做政府工
唔奶共點上位

689 想當年都聲援 64

Allan mertens coman/costa

Ching 唔好玩
哩招係唔會work，係呃細佬讀書用
問責埋堆班子先係呀頭
你做到上祕書長都要有年資又埋堆

識保護自己係好嘅
好過出都唔出
若無其事
再出下post改下名消費個運動

祝手足武運昌隆
希望可以星期四一齊抽牙朗

要認清理想與現實

正是，當年唔係樓市冧班中產屌晒老母，會有50萬人出嚟？唔係推國教影響到d細路，d老豆老母會行出嚟？

當然，輕易俾左膠暗共搞散亦反映咗香港人仲未夠道行。

真 你做你自己想做同認為岩既野就得
點解要逼人同你做你一樣既野
你而家爭取緊自由 又屌鳩人唔同自己一樣 點講得通
不過討論打機真係唔係時候

今年貨金錢比曬 612基金, 今年玩普金陣算了, 比錢係我地呢d 外國撚唯一可以做既事

遲下ao只會請支那人
普通香港人唔會有位上

我呢幾年未見過大陸人做ao

你地要短期有成效咁梗唔會行呢條路

現實就係你冇普選既情況底下民眾根本冇權
現實就係成班中產都係花生友理撚得你
現實就係香港係一個dictatorship
現實就係你炮都冇支學人講革命

而家一班後生出來爆下街就想中共跪底比你獨立先係理想下話

同短期完全冇關
你到底知唔知政府內部係點運作

我係指做AO改變政府呢樣野係理想
好似好好聽 好理性咁
但現實係唔會達成到

我諗都係初心啦
成大事就一定要扮下野
冇人叫佢地入職大叫平反六四既

我覺得除左大陸人自己推翻共產黨之外
都無乜叫做贏既方法
外國又唔會冒然消滅一個管著13億人既政權
就算香港有一半人勇武 政府都只會扮跪低
再玩人民滲透 等你地人民鬥人民

想係意指加入權力核心姐
唔一定ao

如果扮下野就得既宜家大把ao上咗啦
唔係洗哂腦既連D1都上唔到啦
宜家啲D1後生既一樣係覺得殺哂都學生都冇問題

俾612買音響？俾都俾星火啦

612 錯唔撚認 打唔企定
27萬買音響無問題
但救手足得百零萬? 屌柒佢都哂時間

各位巴打 平安嗎

剛回家
其他人都唔可以有事

我係上水到見到有5個防暴
似係伏啲義載返到黎果陣時拘捕
幫手spread出去

係上水火車站夜晚食宵夜果到

Spreaded

Mata fb

無玩

40歲果代認咗命，最多幫手行下和理遊行，要有不反對，sorry 我認我地係垃撚圾，或者話睇通咗

後生唔肯認命，仲覺得呢個世界應該有公義希望你地爭取到，話晒之後個世界都係你地

一個鐘前反到屋企 上黎睇下大家點

各位萬事小心

沖個靚相打兩鋪機訓教啦
辛苦哂

靚涼*

平時ut post好快爆
但尋日睇ut post 成粒鐘都無人出過聲

係出面時常見到ut巴打推有用post
以你地為榮

好多任未做，隻mata有愛，但做要成12萬，
唉，聽日先算，剛番到屋企好攰，各位辛苦了

岩岩做左

用完分享下好唔好用，見加hunter幾勁咁。
正能量

比普金升左廿幾速 有愛必做
係差strength 但我諗攻中唔洗咁大隻

星火唔收 paypal, 我無香港 account 了

叫星火開信用咭 or paypal

4x 果 d , 佢地仔女得幾歳, 好難勇武

中年好難做到勇武 家庭同身體都需要顧慮 佢地肯以和理非表態參與遊行已經好好 至少令大部分人都可以知道自己目標明確 有好多同伴

普金 laca定費明奴好? 見laca好似快d

有無熟內情巴打知打幾場先解web apps TRansfer Market

屌那星 日頭已經無mood 番到屋企見到仲未買賣得人真係好燥

終於返到去
仲有冇手足喺街 走啦唔撚對路

有都唔好報上嚟
巴打辛苦哂

食宵夜食到咁夜呀

今日頹咗成日
啱啱兩點返到屋企就見到有fb mata
簡直係苦中一點甜
撚咗兩場覺得都幾好用

啱啱先返到屋企，原來出咗馬達
咁多位師兄點睇

Dele alli用唔用得過

一場4球

意粉今年勁到 10戰全勝
8-1緊

個新pirlo同Barella都好勁

求評

有心情打返機
試新icon
Baby zola 勁到

個Prediction 好j到

唔太信有夏神同c7兩個同場

換個張魔獸應該食咩？
食sniper 單刀成日都比人追到 定食hunter

爆唔到人
扭唔到人
身位又無神力
好難用
做禁區 座地炮

CDM換Sissoko

點解有半身相既

今年無黑卡炒，個個走去炒rttf,上年rttf邊有升到咁誇張，而家完全overprice

張米列圖cls

抽中左 睇住4十幾升到而家60幾萬 有d想郁放左佢換 varane 升其他位

岩岩出420k果時諗住一定跌
點知無啦啦一日升100k
blackfriday唔知會唔會跌？

張rttf torreira值唔值個價

之前180k冇入，後悔

之前入左3隻阿積士左翼 75K入，而家已經110k，晉級會唔會再升上去

1001